有無絲打真心唔鍾意情人節收到花

最憎收花同節日出去食飯
利申：絲打

大把

Pmed

一直覺得送花好無謂 謝左又好煩
唔鍾意收花搞到比人話冇情趣

真心
雖然知道呢啲野好虛無又唔抵
但收到個下真係會好開心

利申 真絲
其實有冇都無所謂
有係bonus
其實條仔好窩心咁12點正同我講情人節快樂已經好滿足

有朋友話覺得好老尷 如果離遠見到男朋友拎住花打算送會想掉頭走

覺得好浪費
寧願收西蘭花仲開心

留名睇下幾多絲打衝出嚟拎貞節牌坊

直接俾現金我好過

我覺得男人老狗拎住札花好肉酸

自己覺得送花好冇用 放幾日就謝
寧願送其他無謂野放係到阻訂仲好

Same here
雖然口裡說不，但收花果一嘢係開心嘅
大約每隔幾年避開大時大節送一次花畀我過吓癮就得㗎啦

利申 已婚真絲

如果男朋友用成千買幾支花 我諗我會興到想打9佢 拎去食唔好！？

金牛座？

鼻敏感 會狂打乞痴

唔係

唔鍾意鮮花
但好鍾意d保鮮花 又靚又平又keep得耐

我
真心唔想另一半嘥埋啲無謂錢
又怕同人爭餐飽逼餐飽

利申：單身藍絲

第一年過情人節 已經講定咪買花

條女之前話中意 咁我今日買啦 又唔中意

比人撚狗咁撚

我女友

千幾蚊買紮花我寧願食左佢

鮮花咁浪費，乾花都起碼有得擺下
同埋節目食飯俾人斬到一頸血又要等又多人最L憎

利申 絲

覺得花好臭好核突

自己鍾意種花
覺得剪落嚟好浪費

有花收先講啦

拎去請我食千兩好過啦

已經同男朋友講 我想要呢紮多d

返到屋企都唔知放係邊，地方淺窄
同埋覺得係街拎住好尷尬

好L on9, 寧願俾錢我洗呀仆街

寧願平時冇特別日子或者生日收一小紮花仔開心過情人節收大大紮花
情人節收好似逼人交功課都唔係出自真心想送咁

今日出街見到d女仔收一大紥花真係笑而不語

花粉敏感極嚴重，送花真係不了
就算無敏感花陣味我都好反感

唔中意男朋友送去公司
係度曬有用咩 咪俾人係背後講
所以叫咗佢唔好送花 特別送去公司

[black]利申ff[/black]

拎住行 好撚柒

同意 或者俾啲實用嘅嘢我仲好

咪係囉

我都覺
試過男朋友攞住紥花等我
見到第一個反應係調頭
之後俾佢話左我好耐

事後諗返都覺得自己好仆街
但真係接受唔到攞住紥花係街

一開始拍拖已經講定唔好送
其實我唔理解收到花有咩咁開心
情人節唔係通常要行街睇戲食飯架咩？
咁咪要攞住札花周圍走？
渣住咁大舊野去行街入店鋪/入戲院/入餐廳，咪好唔方便做咩都只可以單手做囉？
唔通要拎翻屋企擺低先再出去

利申 拍拖3年無收過花

我
情人節拎住束花就好似大大聲話比人知我係港女咁
所以唔鐘意收 加上情人節買花一定貴 擺兩擺又謝哂
好哂錢

岩岩收到 返到屋企係咁比人問

其實我最想要既情人節禮物係Elenentalist Lux個skin 不過都幾貴
不過男朋友唔鐘意我打機，唔鐘意我打Lol，話我又毒又太多粗口，同佢打又唔鐘意我鬧佢troll，比人屌佢送頭又要我罵戰幫佢，唔幫又會話 咁你宜家幫唔幫你條仔啊？？ 唔同佢一齊打又會呷醋，唉

呢個真
同埋唔想咁矚目 唔想比人望住

係咪我手機壞咗，點解個個名都係紅色

同意呀 完全阻住曬

除左花 禮物我有冇得收都冇所謂 佢唔洗送之餘 我又唔洗諗送返咩比佢

我會覺得與其收花不如拎啲錢食好啲
同埋拎返屋企咪又係擺喺度等佢謝

我屌你老母呀
成千銀買左你鐘意既野我真係無所謂，
但係我屌你老母，今日無買花西撚足我半日
之前又話買花好無謂。食返餐仲好
屌，咁咪唔撚買囉，今日又屌鳩我唔送野。
我咪好好聲同佢講「咪買左件野比你囉，唔通你寧願收花都唔要呢份禮物咩」
我當堂嬲撚到跳舞。屌！
佢話寧願收到$60既花都唔想要呢份野

PS；份禮物係佢話想要左好耐

想收花 唔想拎住行 好怕俾人望
頭先見到有d男仔會幫女仔拎住扎花 好羨慕

打少左句。我問完之後佢話係
痴撚線

之前試過放左係公司
第二日俾啲同事話我無人性

鼻敏感收花會打乞痴打到斷氣

係呀。班撚樣就係講一套做一套呀

我屌曬你地老母。做幾撚多野都無用
無做你個LIST是但一樣都死老母
戇撚鳩點玩呀

飛撚左佢啦
係到屌佢又唔會痛
係男人就飛撚左佢啦 唔係忍呀

上黎屌下鬼得唔得？

我真係送左西蘭花

其實花真係好嘥錢

一年一次姐 成班口裹說不 無就閪面

今日行過mk 條條囡都攬住紮花笑到見牙唔見眼

係街見到個個女仔都拎住紮花
唯獨自己冇既時候又咪西面

拎住花係街行好柒 不過金莎花另計
利申真絲

拍拖十伴冇送過花

女友講明唔想收，舊錢拎去駛仲好

再講冇車既話持住紮花周街行真係好柒，條女自己拎就柒

條仔送完花跟手要自己拎返最撚柒

男朋友今日返工返通頂
都冇預要慶祝
我都一早講明唔整朱古力

但今日佢竟然一早叫人送花黎
收到嗰下係好開心
不過之後要拎住周圍走
好撚麻煩

又俾其他人講
仲要人地snapchat 影左我，我朋友cap返我睇

求問各位巴絲打
我係咪要做返啲嘢for男朋友？

唔鍾意收
對花瓣敏感

其實係想收都無得收

今日夜晚返咗屋企食飯 晏就同男朋友食咗碗魚蛋粉 禮物都無

花太無謂

今日送左支用金莎包裝紙摺既花俾男友
希望佢會成為今日全港唯一一個收花既男人

利申 唔恨收花既藍絲

花真係好唔抵 但收到個下點都會開心

好柒 試過有年情人節同個曖昧緊嘅人出街
佢送花 即反感
接受唔到 好柒

係街拎住紥花好柒

又貴又唔襟擺 拎住行麻煩之餘仲好尷尬

勁討厭植物
硬係覺得好多寄生蟲
浸住佢啲水又好臭
泥又嘔心污糟

不了

拎住係街行好似玩緊羞恥play

買花嘅錢我寧願拎去食餐好嘅
本身對花冇乜特別感覺 連禮物都可以唔洗

不過老母對呢樣仲介意過我
次次都問有冇送花

完全係 又浪費金錢 攞嚟食啊買啲實用啲嘅嘢仲好
拍拖一定一早話俾男朋友知千奇唔好送 但好怕佢以為我口不對心其實好想收就整啲咩surprise

年年都同男友講唔好送 買完返去都係dum

星座撚

唔鐘意收花同香水
因為本身有鼻敏感
同埋收花都係放得一陣
又貴又冇意思
不如用個D錢食飯

利申 絲打

唔好話花 乜都冇

花粉敏感 收花仲慘過冇得收
皮膚出紅疹，嚴重啲係一日都唔退要睇醫生搽藥膏
所以都係慳返啲錢唔好送花 食餐好嘅

不過首先....

真心覺得送花好on9 收到之後又唔知點處理 好浪漫

不過都冇人送比我

冇花收左港女餅 兩樣都係港女至愛
但食落肚我心情特別愉快

實有 不過大多數口不對心

唔想收鮮花,唔想咁高調又好快要dum好浪費,但係好恨收保鮮花,細細盒又靚又可以擺得耐,性價比高

利申:乜都未收過

其實一年一次啫，我都想收既

唔好買咁撚多咪得

好驚渣住係街度比人望
覺得好大壓力
而且老實講 收左又點 咪又係擺係屋企
又要同屋企人解釋
真係寧願收食物好過 或者有實際用途既野

收到唔會唔開心 (除非真係好多好破費 咁會顯出佢唔了解我)
因為係鐘意嘅人簡同送
只係送啲擺得耐既野/實用野/手工野更好

見人哂食貴野相都覺得俗
因為只係節日 又唔係有咩特別野慶祝
又要為嗰少少虛榮/節日氣氛做咁大隻水魚...

唔鐘意收花，主要喺因為燦爛得一日，凋謝果下好難頂，象徵過完情人節愛情凋謝埋！
同埋惹蚊，啲水又臭，唔知點咁，睇見眼冤，

但想收到實用嘅小禮物會開心！

絲

情人節同平日一樣過，最憎當日出街食飯，任何節日無為送而送禮物好耐

利申：真絲

唔鍾意 收到紮花最後唔知點處理又係垃圾桶見 好似蹝左紮花咁

如果琴日有人送俾我就好

中意收乾花。。唔好咁大紥，太大好柒
鮮花要要顧佢倒轉會漏水又要怕佢放得耐生蟲

乾花起碼可以俾我做啲手作嘢

睇吓咩花啦
我唔鐘意玫瑰啊大大朵嗰啲
我鐘意滿天星
冇話特別想收花，但收到真係會勁開心，咩花都好，我都會好開心
利申 男友今年冇送花，乜都冇送，但過得好開心

千幾蚊一紮 擺唔擺到一星期我想問 收果下應該真係會好開心覺得好sweet既 不過事後點處理果紮野又係麻煩 有咁多錢去食餐好野算啦

琴日碌IG FB 全部都係條女捧住紮花坐係高級餐廳
而我男朋友係送左戒指 糖 比我既
2蚊

係！要回報吓佢嘅心意

又貴又重 阻鳩住晒
唔會送花

拎住紮花行街好麻煩 番去又要搵位插

送摺紙花束畀女朋友，佢都開心，成本100蚊樓下

收到會開心算唔算鍾意
不過會心痛男朋友比人斬到一頸血

收花係會開心
但情人節花真係好撚貴
又快謝

利申未收過花

最憎收花 一黎浪費錢 二黎好阻訂我扔又唔係唔扔又唔係 再加上拎住紮花周街走好麻煩
我寧願佢求其俾盒熟左既西蘭花我好過

棵花好地地有生命，又要剪落黎比你做show

我第一年都送過
之後就好懶 講句情人節快樂就算
利申：sheshe 自己都好撚怕收花

寧願女朋友想收花好過
唔送花又要揀禮物

屌好肉酸 成日諗咁用先最好
我買得既就唔自在個幾千啦女人好撚煩

矛盾到呢
一句鐘意就鐘意，唔鐘意就撚就

你嗡成段野都唔知你嗡乜尻

有無都無所謂，有就仲好，

事實係無，又見到人地有，就黑尻硬面

利申 聽過d一模一樣既說話又遇過d一模一樣既情況

好浪費
利申：冇人送嘢比我

睇心情啦龍門任放既

tg:dl1233 有心思既會送膠花比你

哇 做乜香港突然多左咁多好女仔啊？

完全唔想收 真心！
係街拎住已經覺得好麻煩，
拎到返屋企仲要照顧，真係咪搞
又曬錢，用啲錢係其他地方好過。
其實係身邊陪住已經好夠

利申，仲未有人陪我

+1
又阻訂又限時，食左佢好過

呢度係咪真係絲打黎

送花真係好無聊 又貴又快謝 得個睇字 千幾2千蚊食左佢冇咁嬲

上高登連登, 第一個守則: 勿認真

鮮花就免啦
金莎花就狗衝

成班口裡說不，身體卻很誠實
過時過節男方唔做d野無相擺上ig又閪面